見咁多on9開post話a贏，我開post撐b先

我冇理論架，講求實際，不服求秒，a撚come on

其實我都支持B，前題係要知道對方D牌

唔知牌都係b贏面大

求解釋唔知牌情況下點解a贏面大過b

你講晒啦

B忍住一直pass,直到佢拆曬D對

b出完6
a已經唔出得pair
a點贏
求教

咁a出先唔見贏到，求秒

3可以袋住先，出A
如果佢出2，你果隻係紅心，大過佢
跟著一對對出，最後出3

如果佢忍住，pass左，就一隻隻咁出囉

唔講邊個贏先，好多盲毛唔睇圖

講到明.. 開牌知對方咩牌同埋A出先，都仲有好多人講「唔開牌，A/B 點會贏撚緊？」

仆街，驗眼啦

A出牌先
A:3
B:6
A:A
B唔出得，一出A會出紅心2 然後一直出一對
如果B pass, A可以續對拆，假如拆咗一對，無論邊對都好，B一出2頂，A都會出紅心2 然後出一對最後得返一隻單支，都係贏。

你出3我一定要出6？

點解b一定要出6而唔係pass

如果你出2
我再出紅心 再出一對 你會贏？

你pass 我不斷拆一對 你都係輸 我keep 住得一隻單支 點都贏

所以你出3我一定pass
因為b一唔pass a就會贏

傻啦
同你玩鋪等你輸得心服口服

來一鋪？你出3，我pass，你繼續

咁你可以pass 到邊到唔洗輸？

我出3
你pass
我出A
你又pass?

講乜Q吖, 人地而家PASS 左, 同你呀, 你出咩?

係 到你

你拆45QK我即刻出2
咁你已經gameover

我出一隻3

快d認衰仔

6

你何來第二隻3

其實小弟出面出咗個post有晒b 嘅strategy
跟住嚟行a唔會win

由佢啦 就算4隻3佢都係輸

輸撚左啦出A

GG

其實我冇睇第二個post

柒完好走啦

隻A出撚咗啦

我話佢出A就已經輸撚左

出完隻4 個人都唔見埋.....

A撚2技變牌
大技吞牌

我同你玩 我純粹想研究下

我出3先

PASS

B: pass

4

2
Byebye

a 出3
你pass
我味出4

係喎

有冇覆得咁快

咁我2

醒少少都會知即刻收工

我出面個post有full solution
巴打有興趣可以睇下
A唔會贏到

我整左幅圖跟住嚟出
諗都唔洗諗

A出左3 之後B無論係出6出pass 出2 都輸
i. B出6 A出A B手頭上兩隻2唔拆得 pass, A出4 出落去
B一拆2 A出心2 就pair死佢 A win
ii. B pass A 繼續由細開始放單支 B一出左6就去返case i
iii. B出2 A出心2 pair 死佢 最後A出A結

出邊隻單隻先

求秒呀

B唔可pass? 求秒

黎啦你出先

用下你個腦諗下先

求秒，出牌見我啦

A真係贏唔到

出牌啦，你出先

A出3 B一定會pass

你唔知鋤2 可以PASS 架咩, 你出 3 我一定要出 6?

我做A
出3
請接

A撚求秒，得個講唔出牌想點？

Pass

一隻4

2

來, 拆邊PAIR?

巴打我同你玩
等你輸得心服口服
我pass完 你出乜？

皮已收？

快啲啦, 諗咁耐, 訓著覺喇站長

秒左一個，邊個再黎

係 柒左 認衰仔

成班on9仔以為自己好撚醒好撚勁 係呀出3之後出6呀 連有得pass都唔諗下
仲要柒到打曬自以為既出牌路線
番屋企玩飛行棋啦以為a贏果啲 用腦遊戲唔岩你地

其實好簡單，B 一直pass 到A 拆pair 4/5 是但一pair,
B 出6 A 就輸了

其實a 3 b pass之後比較可取嘅係 a 出 a
A出其他都會比b 秒

以輸一隻為目標

秒到你班a撚自己認輸

又多個on9

求秒，出牌啦

重點

3

A撚唔好再以為你出3 b一定要出6先得架 比你打埋我副牌啦咁

A

其實唔係
如果A係3AQQK咁出先再出4
B要出2先贏到
巴打可以試下

其實不停試有咩用

依家係要證明所有情況都係某一方贏

你地又唔係試哂每一個組合

仲要出？

我輸咗

其實我已經試晒
有埋圖係隔離post
不過廢是係度post啦見大家玩得咁開心
有興趣自己過隔離post睇

On9 唔知牌B輸面極大
A出3
B出6
完

個撚個挑機都唔追post先

係嫁 B要夠心水清 反正A好難清得哂啲牌

你點知人地有冇大dee?

屌條題目就係assume咗知道晒d牌
唔知嘅話根本冇野好傾

仲有唔知牌你會單支出？

唔知既話咁洗撚開POST討論咩 睇臨場發揮架啦

你講到A一定知人係622咁 痴撚線

唔比A ON99出PAIR呀

pass 你話事

我就真係同你講bye bye

你真on9，唔知牌仲多野傾

咪係 話明唔知 你A都唔知人地係622啦

好撚好笑呀屌你老母

Main point,唔知牌情況下我出完6，佢出A，我正常都pass引你出pair或者引大牌

ASSUME 個陣世界末日
A贏左既話就可以拯救地球

癡撚線係咪有人唔知打明牌可以加倍？

係 1 on 1 哩個情況下 就算唔開牌
其實 識記牌 同 計牌 B都一定贏

假設唔知牌，A先
情況1，A知大家無葵扇dee，自己紅心dee最大，所以可以出單隻3去左細牌先，B極大機會出6，B輸。

情況2，A知B有葵dee，即輸

其他情況其實都係睇A記唔記到B剩返幾隻Dee，記到剩2隻當然唔會出pair，記到剩1隻就B必輸 唔洗講

隔離post即係邊個post
依家好多個個post

吊咁你咁講冇得講，知唔知咩叫唔知牌，仲知冇葵dee?

明明B必贏

想像唔倒點解連登咁多人撐A
會唔會太蠢

自己諗清楚先講野，a出左3之後b出6,你係人地唔知牌既情況下正常都會出A,之後b 估唔到對方有冇紅心or 大dee,正常會pass,之後你出A,跟住就會出pair,咁咪放我？

我出6呀
到你喇
提提你我得返隻2
你仲有455QQKKA2

人呢? 講完BYE BYE 真係走左?

柒到冇眼睇 重敢學人放

用腦啦
玩牌要用腦架

如果唔知牌 係你呢個情況

即係A得返 4455QQKK 2
B得返22

到A出 好正常都係拆單支 引B打一隻 咁就可以PAIR死 如果B有大DEE係咪都輸
所以如果A單支 B唔結既話 即係A已經贏硬

On9 post
話明知對方牌
A 出3先.
(1)B pass 或者出6
A出 A
之後 逐隻出，B夠膽出2 既話，A出红心2 ，B pass， 之後A出pair赢。

(2)B 出2先，A出红心2，又係狂出pair，收工

仲要同人挑機，柒到

可惜是明牌 清

On9仔

上面講緊唔開牌可以點玩 清

ON 9 仔

樓主
試下我做A

我出3

ON9仔
拆招啦
拆唔到就潛水啦

你真係好好笑，唔知人地牌會估到人地係pair,點解係唔比人地係dee加隻單支，引你出完dee再出dee結牌，點解唔可以係兩隻細過A既牌...

一隻隻咁出
你出3先 我唔打 你出A我都唔打
到你慢慢打pair 果陣打到得返 44 55 心2
打第一隻5 我出6 你已經逼住用心2打
打完得返 44 5
我就2隻2
B win

你打完3 想出4 or 5 我一打隻2 你出完pair 你散牌會有 4/5 同一隻A 我就1 隻2 1隻6

B點輸啊

你出牌, 我同你玩玩...上面咁多人收左皮你條 ON9 仔仲咁串

走啦大陸仔 紅呀屌你 贏呀傻西

乜撚野叫 B 夠膽出2既話？
你不如話 B 夠膽pass曬既話 A贏
大陸仔學好打繁體字先啦

你係咪On9
大DEE得1個機會輸
PAIR有幾多機會 你自己諗

如果B隻散牌係4 A先會win

簡A都智撚障

ON9 仔潛左水?

好簡單，假設對手好似b咁，得返3隻牌，得3種情況佢pass,一係引你出pair結牌，一係有隻細dee等dee出左結牌，一係兩隻牌細過a所以打唔到，但你攞住成手pair,你仲敢單支放人？

你講緊唔知牌wo
你自己都唔知牌 出3 B好大機會出6 A好自然會打Ace 咁你話B驚A有大DEE所以會PASS

咁A拆單支引有咩問題?

都係個句 大DEE就得1隻 唔計自己手牌 得1/39既機會

中PAIR既機會一定大過中大DEE 以機會率黎計 一定係拆單支著數

你d 理據係邊？

拿。。
我俾兩個假設，假設1係AB都識記牌，但極其量都唔可能好似明牌咁清楚，所以睇邊個記牌勁啲就邊個贏，但呢個情況同明牌一樣無乜討論價值。

所以假設2係AB完全唔知對方有咩牌，咁好簡單，打幾張牌之後邊個最先估到對方有咩牌就邊個贏，但有好多種心理情況。

A正路好大機會會出3仔先，因為有細打細;

B就極大機會出6，原因同上，但唔代表A贏左;

A有兩個方案，出ace/出pair，出pair=即輸，唔洗再討論，所以假設A出ace;

呢個時候就好關鍵，B見到A由出3直接去到出ace，明顯剩返既手牌好大機會係花色一套再加1pair，比較少會諗到原來A剩低一堆pair，所以如果B出2就仆街了，因為隻6已經用左黎打3;

但如果B唔信邪，pass隻ace，咁A就又有兩個方案，1係覺得B剩返1pair，2係覺得B兩隻牌都唔夠ace大，跟住...跟住我已經唔想再諗了

邊個位可以贏？ 出個例子

咁你有咩理據？

6啊喂，咪唔見人先得ga,潛水死全家

B出6 A出A
跟著呢

出牌啦，求秒

等你出左A先出6

如果我/你係玩家A/B 我諗之前出左咩牌大家都心知肚明掛 就算記唔足所以牌 起碼都記到大dee出左未掛

試一次啦你出先

我試下行A先

請

6 係要來打 4 5 的

成班弱智垃圾A撚，黎挑機呀成班廢物，輸既認對方做契哥，賭乜輸乜輸足一年 B撚勿Quote

Telegram: hoball
我做A 我出先
來來來

樓主/其他巴打點睇

佢冇錯,所以算啦，心理問題，off topic

呢到收你皮，使鬼tg

呢到咁多人亂入 一隻2出4-5次

呢度被收皮好柒家嘛

對唔住我錯，佢直接認輸咪最唔柒

唔係B 100%WIN?

點解你地個個都話B對PAIR唔可以拆
A 出完A B出細DEE 再大DEE都贏撚左啦

B邊撚度有大dee...

e 梅花黎架 睇錯左

岩岩發現原來唔係心理問題
以下係傾唔開牌玩法

a3
b6
aA
b pass

由呢一步起 ， a已經可以肯定b無大dee 有既話就一早結左 仲pass黎貪過癮咩

我撐B贏！

來試吓, 你出咩先?

屌 成班on9
一睇就知a贏
仲爭論緊
我做a
出3 請接

pass

搵一個人同我玩 每次回覆 係前面加個B:
我做A
A:3

接啦 4呀 b撚

接啦 2呀 a撚

輸左喇 小火雞

On9 我已講左點打，拆啦

算吧啦 呢D人只會不斷出現 然後輸左就潛水 唔會回應我地架喇

火雞游緊水？

A: 4一隻

你拆到有2隻單支 我就出2 其他你自己諗

A: pass

(1)B pass 或者出6
A出 A
之後 逐隻出，B夠膽出2 既話，A出红心2 ，B pass， 之後A出pair赢。

點逐隻出, 邊隻先邊隻後屌你

死開啦 我同你講 你老母聽日就死

我果拆法無2隻單支喎

大家咁話

有冇人tg你 你輸過啦wo

B: 6

6 呀契弟

A: 紅心2

你3年後生性病 生絕症 聽日死老母 後日死老豆 你屋企人全家死

係咪要周圍貼呢張圖D人先收手

一睇你就知係個死on9 毒撚到仆街 又病冇fd 成日on99果啲 死撚症去啦 死垃圾

?冇人？

A: 3
B: 6
A: A
B:2
A: 紅心2
B: pass
A已可以一直出pair啦

傻仔

B: PASS

好啦我同你玩
Bass
唔想咁快死就出A啦

ON 9 仔, 而家係PASS 你隻 3 呀
A: 3
B: PASS

我做A 有冇人玩

出啦

最 ON 9 出法

破我

咁我又唔認同
出牌個一下已經承認左佢係on9啦 唔理佢點出啦

On9唔知牌肯定a贏面大，夠膽玩番鋪我用a

我冇理論架，講求實際，不服求秒，b撚come on

6 / 2 你揀

有創意 不如你出蛇啦

已破

我出3 之後單隻4 4 5 5 咁打出去
你一出6 我就煙你繼續單隻出 你出2 我又出2 之後再兩隻咁出 你點玩？

咁你出牌 A你出先
我都冇理論

即興玩，黎，3

Pass你老尾，唔知牌你會pass？

A: 12345
到你

唔知牌玩黎有意義咩...

咁你咁惡 你唔比人pass 咁咪送比你出晒佢
我隻隻都唔出
你贏左

B 點贏

A出3, B出6
A出ace, 之後4, 5, Q, K 拆開逐隻出, 中途B如果出2, A 就用心2殺佢, 換出啤, 啤到尾再加返單隻
到最後A 得返雙K+心2, B得雙2, A出K, B出2, A心2已經搞掂

呢個已經係B 最好既情況

好肉酸..

問心啦，唔係串你，唔知對方牌你係b得呢3隻牌有冇可能會揀pass唔出隻6？

B唔想出牌呀
你做咩要人地打你隻3

B pass咪贏左，自己用腦諗下

佢話有你咪收左皮

唔答你, 自己睇

講咁多野做咩，出牌啦

係架佢預到我有隻紅心2，全部pair咁我實收皮架

On撚99為拗而拗咁

A贏
好想真人同話B贏既隻接就牌
B撚一定以為自己好撚醒

Step 1
我出3先
case1: A pass 我就直接拆 pair 由4開始
case2: A 唔pass出6，我就出A
case3: A 唔 pass出2，我就出紅心2

Step 2
case1a: 出左4， 我會keep住由細pair拆，
如果B出6, 我就用A，繼續拆,到B出2，我就紅心2, 跟住就出pair到尾，最後單支贏

你地班on9 B撚同我認清楚唔係pass就贏，因為主動權永遠係A到，我跟本拆單支你都唔夠膽打, 你打左我就pair到尾

太多case打唔晒 歡迎直接挑機

A撚唔駛幫我打，每個B撚各自reply我message出牌

A撚：44 55 QQ KK A 紅心2

出牌區：3

B撚： 6 2 2

講咁多做咩，出牌啦

其實你識唔識，b 出6就輸，出2先贏

A撚：44 55 QQ KK A 紅心2

出牌區：3，Pass

B撚： 6 2 2

A係必贏 歡迎reply上面我個message

我就唔信你做A唔會出pair
一出即輸
攞黎講

A撚：4 55 QQ KK A 紅心2

出牌區：3，Pass，4

B撚： 6 2 2

淆底？

我覺得個盲點位係
以為A拆45pair b就要出6
反而a一拆就應該出2先

A撚：4 55 QQ KK A 紅心2
出牌區：3，Pass，4，2

B撚： 6 2

A: A

佢收左皮

咁B隻6只可以係A拆4或5果陣出
A3, B pass, A4, B6, A ace, 之後B2? A心2，啤到完，最後單4
之後B pass? A繼續單隻

A: 第一隻4

邊個話a4之後要b6
b2已經玩完

A出3 B pass
A出A B出2
A拆4/5 pair A仲係手 B出2打
A拆4/5 pair A已出 B出6打
A拆q/k pair B出2打

如果A唔出3先，出A先，pass
拆其他pair用6/2打
凡出3，pass
B點都贏

又潛左水

A: K

打錯

A撚：4 55 QQ KK A
出牌區：3，Pass，4，2，ok you win,黎多鋪去到step3

B撚： 6 2

A撚：44 55 QQ KK 2

出牌區：3，Pass,A,

B撚： 6 2 2

知B 點贏了
一直pass 到A 得返KKAce2
A 出啤K = 輸

A k, B 2, A 心2，之後出K/Ace都會俾B2殺，之後出埋隻6搞掂

A 34455QQKKA2 B 622
(1)3->Pass
4455QQKKA2 vs 622
(2)A->Pass
4455QQKK2 vs 622
(3)K->Pass
(4)K->Pass
(5)Q->Pass
(6)Q->Pass
44552 vs 622
>>B win

A撚：44 55 QQ KK 2

出牌區：3，Pass，A，Pass

B撚： 6 2 2

A: 心2 ,pair Q ,pair 5 ,K
B:2
A: 輸（4）
我柒到仆街 完

幾好睇

係時候脫離A撚行列喇ching

ok you win

邊個出先就邊個輸
調返轉b出先就b輸

b 一出 pair 2 我諗唔到點輸

A嘅必勝法係出左6同ace先開始拆pair

Ok 我輸咗

柒少陣啦巴打

OnL9

成班on9仔最叻就係駁唔到負評人

B一出2
A就會用紅心2
之後不斷出pair到完場

A:3

D A撚真係

來多次 俾我柒多次
A:3

A:A

A:K

我柒了，原來拆唔到pair4同5

你真係好撚on9

B 出先
Pair 2 6贏

好 再來

....

B: pass
A: K

最好笑呢個

再pass

A: Q

第一句已經夠柒 第二句真係柒撚到落地核 其實你講出來有冇經大腦

Pass,其實結果一樣，做咩要逼我贏你

A: 5 俾我7下 我諗唔通

on9

Pass
A k
B pass
A q
B pass
A q
B pass
A 4
B 6
A 2/pass
B win

就係呢度你輸囉

Btw 我做a 挑樓豬機
唔比打錯
A 3

原來我一開始7左 諗住留隻A
（諗住係 2，A, 5,5,4,4) vs (6,2,2)

其實點解a贏
A出pair就放pair 2

A A

A q

笑撚死我咩，屌你

屌你老母樓主

A:3

A 4

巴打你真係好有心機同佢哋玩

A:4

開得post歡迎on9挑機，玩多陣出街

A 3
B pass
A a
B pass
A q
B pass
A 4
到你

B2

樓豬輸左了

咁我個2呢

輸咪輸，大家知道b贏咪得

我又唔係挑其他人機

比你開心下點話

垃圾 輸比個蠢既就當A贏?

比返d成功感人好唔好

你睇番上面我係b友
見樓豬咁串
咪贏下佢

反而係佢潛左水

我係樓主會認唔到名... 個個扮a撚

知道大家牌既情況下+A出先 係A贏硬

唔知既話就睇下點出牌啦

Pass,已經秒左好多人，爽

樓主唔好再犯低級錯誤

咁認真做咩，人地都係扮a撚黎比我地秒

有冇人挽挽佢？我先 3

挽你老母

做咩扮a撚

Set得個局出黎 樓主點會咁笨7俾你班傻鳩撚

A Q

呃正評

抵你有

我出街啦，幫我秒晒佢地

心2

睇你單支4同a點走

輸左啦A

其實點會唔知牌
得返兩個人
其他牌出哂大家睇到哂嫁啦

原來仲有咁多傻系

好撚柒啊屌

屌 根本兩邊都有機會贏 睇a醒定b醒 你地咁嘈落去根本沒完沒了

A: 3
B: pass
A: 4
B: pass
A: 4
B: pass
A: 5
B: pass
A: 5
B: pass

A: A
再逐隻出Q Q J J

咁樣得唔得

你第2隻4我打dee

你點出都b贏

你不如話鬥好打
一鳩野打到對面屈服淨pass

得啊，B全程pass
A實贏

情況1
我出3
你pass
我逐隻搣撚死你

情況2
我出3
你出6
我出A，得番大2+pair
情況2a
你pass
我逐隻搣撚死你
情況2b
你唔pass而係出2
我大2落地再pair死你，最後單隻結

情況3
我出3
你出2
我大2落地再pair死你，最後單隻結

出面大把post證明咗B識玩嘅話A點都輸
根本係班A撚死唔斷氣

玩鋪？

第一步，3仔

又多個真心膠

看7頭，呢度玩啦
你3我pass

吊出左門口搭緊巴士都仲有on9唔服輸

今次真係佢個名

唔洗同佢玩喇
一鋪過列晒d可能性出嚟

唔撚想再有A撚出現

係喎，第一隻4出dee 就無

看7頭知衰未？

對唔住咁多位大佬
我係7頭

識認7即係仲有得救

算唔錯
好多人出到4先知自己柒

係柒左之後話點撚解會開牌打

笑撚死

但係7頭打左好撚多字

你Pass咗，我出4

我出2 你輸了

我做A揾人切磋。
我出3

A:4455QQKKA2
出3

完了吧

明咗，我輸

求下it 神寫programme出黎啦 唔忍心見到a撚咁傷心

咪玩啦，佢地係要輸過先心息

出面有巴打寫左啦
不過班A撚選擇性失明扮睇唔到

如果出左3先 B pass
之後出A, B pass再由K落去
B pass
K
B pass
Q
B pass
4 B 6/pass
A打返Q
咁樣係咪贏到?

no

a出4 5 q k
b都會出2
==========
a果時就會出現2隻單隻 A + 4/5/q/k
如果pass, b就出6
如果出心2
b就pass
等你甩晒d pair , 手頭上就會有a + 4/5/q/k
但係全部都細過b手頭上既2

b先就羸左啦

竟然話b出先就輸
on9 黎講你都算新穎啦

你已經揸住pair2, 明知對手冇得再出pair2都仲pass咁戇鳩?

係啵 計漏左B可以出2先
咁真係諗極都諗唔到A點贏

我做下A先 除非B完全唔識玩 A先可能會贏（大家知牌
A:A

A 出 PAIR 2 再出 3 已經玩完啦